面試兼職圖書館助理員

今日收到面試通知 聽日去灣仔in
我係一星期前上網apply 經a字間公司
上網發現間Agency幾伏
我應承左去in 考慮緊去唔去？

人工?

間公司點伏法

做過,去問你幾句就走得,無特別

圖書館係用a字，
有咩咁伏？

係a字頭間公司adecco

智力50都請

$44-48

比狗做

近排見佢請sales都唔知伏唔伏 冇apply

A記狗也不屌

有手有腳有呼吸=請
建議唔好浪費時間

有冇規定返咩時間

話多數返星期六日

好伏，食水極深

過來人，唔好去做

4年前返過得35, 雖然冇野做都頂唔順

無野做 無人理
但好辛苦

政府垃圾CLERK都有萬幾啦，做呢D把撚咩

巴打又係應屆dse?
搵過第二份啦 出面求其搵一份都50以上啦

真心唔好做
同學做過好撚辛苦
做開個啲會老點新入黎個啲做最辛苦嘅野
不停上書執書又要答問題

咁低 我搵份日日係到9fingfing既都70蚊粒鐘啦

做過自修室助理，坐足一日，唔俾做自己嘢，其實都好辛苦

e.g.?

講返今日面試 去左in
佢話叫我返屋企等 second in 通知
話second in 係會見下中央圖書館個館長？同埋會畀兩篇文要分別要用英文同普通話讀 同埋問處境題例如有兩個人爭執要點做
咁鬼死多要求
之後如果成功in到嘅話，會有兩日去中央圖書館training 仲要冇錢收

2年前in過,大伏

唔使驚 我公開試oral f 都覺得完全冇難度

唔好返啊 信我 training嗰陣你就想即刻quit

大伏
唔凖備出人工
你pt所有野你做哂
仲有數之不盡

On9 Second in

係
Pt=9
Ft=輕鬆

50幾蚊in op pt好過 又hea又多休息

In 過 唔請
好似最低工資加幾蚊 狗也不屌

有冇人有做過政府每年開既圖書館大專生summer intern位
係咪相對無咁伏？

真心建議唔好做 冇野學唔好晒時間

仲伏,好似得allowance,一日得百幾蚊,夠你買飯搭車,一樣做人地pt做既野

去做食蕉唔好？

adexxo, 以前做過幾個月準時七號出糧冇咩問題

我記得要俾100蚊按金攞佢套制服先
做完先退得返
真係狗也不屌

佢寫full time月薪1萬600既

以前train有錢

利申 3年前做過 做左半年

過來人，唔好。 日日追暈call call你頂更

呢間野真係有手有腳識呼吸都請

自己google adecco啦咩7野都有
佢同你講番星期六日就真係要你番到足 你唔早一個月請假佢地唔會放 而且佢地都唔會聽你電話
自己好自為之

咁少
比9屌

去迪士尼返pt好過啦 應該有60
又可以溝下女
搞乜要返圖書館咁兜踎

去中好人既館可以全日唔駛做
去中老屎忽館 咁就唔駛休息都得

op係咩意思 見識少求解

oppa

a字頭好垃圾

呢間野出曬名臭閪w女人

Ocean park唔係職位嚟

中央 我勸你唔好做
中央館同打仗冇咩分別
至於 Adecco 就冇咩野
你唔好比佢拋到 你惡過佢佢地就死狗咁

去in 其實弱智都會請

佢叫你training嘅日子 你話唔得閒就得

Adecco出人工衰過汶澤
預咗做義工先好

Pt仔都要second in 真係好on9
宜家請manager咩

呢間野聽講食水勁深

adecco不了

冇50+都唔好做啦
40幾食水好撚深

3年前做過
$40/h

我想去做執書架o個d

去過面試，點知second in遲咗起身就無去in

而家諗番覺得好好彩，因為聽講佢成日拖糧

去tg啲搵工群 呢間嘢出晒名個朵臭

呢間agency垃圾到狗也不屌
乞食都好過返佢

而家個借書 system 係咪upgrade 咗？
我大學年代時，仲係遠古黑白畫面，training 嗰日學咗一陣就已經出 counter，勁驚

利申：做咗兩個月嘅 weekends 就 quit 咗。最憎企 counter，最鍾意執書架

出糧就無問題嘅 睇你自己捱唔捱得悶啫因為真係無乜野做 不過人工低如果你唔係特別急要錢又想hea住返就勉強ok 真係睇你好唔好彩返到一間同事正常嘅館
利申：做緊 不過返緊間館好hea同事又好人先無辭職

40蚊仲要in
中英普
去做戲院好過啦又識到朋友
咪又係hea

咪做

Adecco必提
躁狂閪女人
Wendy嬸